得罪講句 人工冇3皮係香港根本生活唔到

為左生存做奴工不如去非洲學土著生活好過

求非洲移民攻略

3皮都生存唔到啦

搵緊3皮左右 , 無可能買到樓
唔諗既話 都叫生活到既